Pence有助手中咗武漢肺炎

Shit

NYT

彭斯無事

佢真係唔可以出事